限期呢？死線呢？唔好再重複佔中覆轍

限期呢？死線呢？唔好再重複佔中覆轍！！！

自推十連

準備 一

準備 二

準備三

推

一

二

三

四

借post:

[ 談社運正當性 ] 塞鐵阻人返工可以係因為依個香港佢地有份；亦解釋到點解唔好塞離境旅客~

拿我唔係講策略/效果既問題。

無疑塞鐵/罷工會惹人反感，唔應該日日做。

但亦無可否認既，就係依類不合作運動係有佢既道德正當性係入面，因為返工既人多數都係香港社會既一份子，而佢地係有責任去維護香港人既人權自由；所以你阻佢，就算對社運進程無好處都好，你都係出師有名。

相對地，離境旅客有好多都唔係香港既持份者，基本上佢地係無任何責任為我地既人權自由付出任何代價；最簡單既理解方法，就係我相信你自己都唔會認為自己對其他國家既人權自由有絕對既責任，反之亦然。

所以，離境旅客係搞不得。

但，我地有權去機場、有權係唔阻其他旅客既情況下坐地下，所以靠人多去令機場function唔到，責任就唔係我地度，剛剛星期一既塞爆機場亦係絕對無問題。

五

Agree

多左個五

721 811

推推推推。。。。

雖然set deadline佢都係唔撚應機，但升級既理由會好好多

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

係要俾人知我地想要咩

我建議 不如強調 「落實真普選 勿忘五訴求」